全部同我即日起抵制藍商同埋TVB

可以齋坐既齋坐..唔幫襯
要消費既一碟歎冷氣..溫書打機上網
訂位既訂爆佢..
TVB唔駛講啦..
係人都可以做...你
....係咪 [人]